只要父母係親中奶共，我們不孝，不敬老，才是真正救自己，救香港。

同意就正評

屌sor禁錯負評